hi 淡友（1228）

仆街鬥耐唔開POST?

你痴線架

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

F5 左好耐
無人開
懶撚到呢

我熊威武

其實都差唔多成80點，想走熊

咁你開囉

企開D唔該

完巴比個5我先

一開就十格 乜嘢事？

好想put爆小米

同我跌到仆直棍跌阿

留名

薑b真係入咗？

你唔好燈啦

仆街 薑b真係入咗

兩點棍，方向?

走一半先

入左250熊，我睇好會落242

牛

留一半3點半再食

熊阿

行雷+落雨=?

買call輸
買put輸
券商贏

引熊炸
今日星期二 大利好

你有買？

我從來唔買呢啲

2點巨棍落

跌

2點有冇棍

繼續妹

港女又好似尋日咁, 完全無視美女棍升

哇屌棍落

薑B 威武

Free fall la

閪冧啦
240

升期二完了
星期三

縮iv

升旗易半日
跌旗易半日
打和

跌了

走鬼啊

一跌就彈返

棍跌

真係行親雷都可以叫定molamola先

救命呀 悔改啦
唔好再趺啦

講到跌左幾百點咁, 轉燈未

QQ咁硬
跌得幾多

想反手牛了

係咪調整完
TESLA 爆升到CLS

老美又發癲

我都覺CLS

想入返

悔你呀媽

係熊軍悔改

訓完個晏覺見到港女大棍落 隻巴巴仲企到係綠燈有D安慰

奈B 無買就咁口爽
日日起到講日本風涼話

做熊軍咪幾好囉

首領 出現幻覺

跌到傻撚左, 自己同自己講野

謝拉特巴隻熊放左未 我原地落車有D dup春

如果baba生性call佢都幾和味

又升返

d call縮窩縮撚死
利申苦主

期貨有無得諗

期貨大升既話又冇call咁和味

笑死熊軍咁就玩完

熊軍睇下人仔匯率先

( 熊 介 軍 )

收到風今晚道指閪冧

蝕左成個星期縮窩比佢

我淨係計縮窩都輸10幾萬

上證一日未屌穿佢個5年大頂
彈高沽柒佢算數啦

你買幾重手落去

60-70萬左右
全部都係之前call佢贏既

要捱到金蟻上市先有機會升 唔知要等到幾時

我睇月尾前300-310

月尾到10月中

啲牛熊都食價食到傻
輪我買過一次之後轉返牛熊
升跌重少過7200咁濟

打左張+1
關機 聽日返黎睇

聽日240都毫無懸念啦

妹到月尾

singsingsing

240打錯字定食錯藥呀師兄

26240

大户貨已出 嚟緊跌得急了
利申 9up

縮窩其實係咪好難返家鄉?

5號勁到
又新低位

假突破higher high拎liquxxxx殺落去
perfect trade plan

Qq想點

對沖資產升咪返到家鄉？

得閒買d得閒買d留比個孫應該都賺到小小既

正股升左咪岩岩好番家鄉

牛証又開始多性交

性交

唔係話有返息喇咩，做乜仲跌多咗㗎

其實5號仔會唔會plan緊係港股除牌搬返倫敦上市

有時我見有d上返原本個價都升唔返個價

今日綠燈的話
邊有得再升呀聽日

又炒人 又做咁多新優惠
睇黎好唔掂

升多d就到

呢個d市玩option 輸死人的，磨西市

比你估到 上星期就唔會9連陰

short call short put 再係底/頂到加張long應該穩陣既

升旗易點都係牛軍主場

絕地匯豐熊好正

3點半棍

個市悶到冇哂人

又瀨屎

頭先望左圓通一陣
發現好撚ON9
CHOK 上果陣買賣盤係勁少人排隊
根本可以用相對少資金就造到市
望住佢升都唔敢入CLS的

等緊升

可以報驚了

等睇跌

開市 牛牛嘿
收市 熊熊哈

無錯 股票唔上唔落最好就做short

股票波幅細 IV會縮

short鳩 外賣仔 終於開始賺錢

可能係妹妹哈

今晚熊過夜

多謝薑b我放心牛過夜了

我重申一次，唔要過夜熊

說好的棍呢

薑b過夜熊

咁我小注牛

高J 左的7500 過夜是否不智

而家好多隻都係莊自己炒上俾老散跟風接火棒喇

黑警幾時告班大户操控股價？

中資莊佢夠膽捉

開始發現所有分析都冇用
反正升跌機率一半半
其實是但買一邊勝率都係一樣
大家點睇

越小人越易做巿
宜家大家都知音樂椅
中美關係惡化 如果stop所有tech
中國要自煮撚化 玩內循環
唔係死都一定會衰退

原來柒婆就黎見記者

等佢碌上/碌落少少先落手會好d

見親都要跌少少好似一巴星埋去咁

跟住又夾九日

係呀
是但禁一邊
見佢賺左錢就平倉

夾咪夾
反正有錢夾

呢排妹到好誇張
波幅又細

係無用喇
而家d莊日日砌到所有技術分析一半一半等班老散玩大細同佢賭 根本唔係玩緊股市係賭場來

講得岩
我已經睇穿左賺錢既方法

日日都係咁既話
戒賭算

上星期5, 今星期1,2 連住3日都是咁
但3日都係牛軍然公平咩

咁易咩 個莊睇住邊邊船重即開另一邊食
你以為見底升佢同你再插
以為到頂咩再托人托700爆多少少又夾死

我用分析買
感覺買
鳩買
再掉轉買
無論我點買，最後都係夾鳩我

人地話財多身子弱
點解我咁窮都仲要成日睇醫生

大戶is watching you 特登夾鳩你

我已經明白遊戲規則
我急不及待好想玩玩了

夾我呢啲納米戶 有意思咩

等13b 贏番先跟你

今日吉吉保平安

61253 收市買多一手先
今日幫我賺左2個m記

因為你睇醫生睇到窮

趁而家仲有綠色快啲收市啦

期大棍做咩鳩

本身都窮
睇埋醫生更窮

唔洗跟人
覺得頭先果餐好食就做好倉
覺得頭先果餐冇乜味就做淡

壓線15:59賺3格走到
唔洗過夜牛 唔洗煩

咁就慘啦，我日日係屋企食
食完都唔知食左咩味

好少吉吉喎你

今日奈銀綠色收

咁就要空倉

高J的7500 過夜

好感動呀

俾你妹到冇晒味
啫係聽日妹市

大戶要棍上入特價熊

吉吉就祝福我

我玩左咁耐先明白亂買都羸既道理
諗通左之後個人精神好多

應該咁諗 50%升50%跌 唔好用腦分析 咁玩輕鬆D

小病是福

聽日唔使問 都係妹

exactly
呢樣就係我想講既野
大家就係俾太多情緒主導
所以先羸唔到錢
要相信random walk既道理

十三兄是咪又要做教科書

所以少年股神先贏咁多用理論分析牛熊係唔得
用感覺氣勢反而仲有機

Come on~ Who dares to challenge the daughter of the Hang Seng

高開之後妹

我都覺

我而家完全明白點解玩完巴輸咁多都唔驚
因為根本冇必要驚

高開二十點之後每三分鐘轉一次燈

聖人mode 黎

贏要谷，輸更要谷，所以我繼續熊

十三哥啱啱打完飛機？

開call
只要本大，放係到遲早賺返

順便食埋
諗通咗啲野

係 升到上267都未驚啦

加油呀薑b 我臨收市走到熊

張+1 生性

今晚低水300

我張251call都走咗啦
無倉一身輕

執埋藥再同大家分析後市

期指收高水

如果2幻8開+1幾時返家鄉

可以溝貨架嘛

依招根本係無敵

叻仔, 今晚會跌到仆街

玩ig好冇得溝

應該會升但要抖下啦
夾咗咁撚耐先賺得50點

只要開倉就會羸
真係唔洗驚

Ig先溝得多

佢啲珍珠係個底到熱辣辣㗎
但係上面就凍冰冰
唔通就係傳說中嘅冰火

玩ig玩到爆倉都唔知分分鐘亂鳩咁chok上chok落

你一日一杯喎

點溝
得買入同賣出制

糖尿啦
日日一杯

老虎堂唔好飲

買多張開新倉

舊個張咪又係蝕緊

最後個大數係正數咪得囉

你call左 再call多張囉

呢2日咋嘛

老美又想扯旗，抵佢比人玩爛個期權

好飲呀

拉番個倉位架嘛

無呀

我覺得珍煮丹好飲D

甜到嘔

平時飲開暖水
覺得樣樣都好飲

好似我咁甜

係台灣飲過 半糖都頂唔順
甜撚到仆街

黑糖真係甜到頂唔順

叫走甜

藍店黎

夜期又爆升

上呀

熊軍rip

熊過左.... 小恆指又put左

點走甜

一齊SLUT

我覺得甜度岩岩好

好彩冇熊過

食得咁甜

call

大户巴call 左

唯有講請珍惜淡 這般的淡 人間都不太多
若淡走出你劇本 失去什麼 你可想過
很想我繼續崇拜淡 獎我兩滴神蹟麼
真的不敢講價太多

788沽左 今晚跌啦 好唔好

25805-1

今個月結252 最正路

而家美股升又跟

要唔要考慮反手

乜隻手指瘀咗咁嘅？

聽朝入牛

想用一杯latte把淡灌醉
好讓淡能多買牛一點

你又玩完啦

rip 聽日轉牛la

買升都唔好買跌
攞明夾淡

剪指甲好嗎?
唔驚括到條丁?

24821平咗
隨緣賺錢就係咁簡單

哇聽日一開就249 了

夜啲睇下點

悔改

買多啲就賺多啲
買邊面都唔緊要

唉屌
聽日學你玩期算
賺幾十點就走

夜期依家先追升
收皮啦今晚道指閪冧

咁早升落地獄啦

唔剪住

仲之hold住隻牛過夜頭先賺得2格急急腳放咗

依家升咁多 今晚又跟跌唔跟升啦

咁早升 今晚會跟跌

聽日咪又係平開

李聖傑

首領7200 咩位入呀

裂口高開殺殺殺殺撚哂班淡雞

248

仲以為係賺緊錢

出現奈奈教室 三白武士

睇黎你仲未明白
用咩工具買根本唔重要
重要既係入場玩
只要入場玩就會羸
買得多羸得多

珍煮丹冇奶共

黃店黎
多多幫襯

老虎堂就真藍

九連跌再九連升實玩死人

冇賺冇蝕咁囉
落到去又冇cow

大卡C黑糖奶蓋好撚好飲

唔會玩死人呀
九連跌個排 ， 好友都有位賺錢
只要唔過夜就冇死

好友坐到底而家仲係好慘淡

麵神個post到底有咩含意
而家我都解讀唔到

我做好友坐左兩日都有6格

冇咁多保證金啊

講緊九月頭開始坐既好友

馬拉股1953?

如果你上31/8開始坐
唔溝貨，都仲負緊數

根本唔驚
因為我地明白一定贏
好快玩完巴會好悔點解冇坐落去

無晒淡友

佢平左倉啦咩

上兩星期太串嘴
呢幾日收晒皮

可摸耳跌少少比我上車

屌嬲
聽日搵D 正股玩

佢好似話24805-1?
唔知佢
唔想知佢聽日輸幾多

唔會有永遠嘅淡友

太串 唔知靶哂未

講得好

龍市 仲淡咩

Ig保證金好低

轉左沽期啦今晚等股災

反埋手啦

一陣再同大家畫圖分析

lm bin c

跟呀奈神

（5）如果三根陽線中至少有一根有較長的上影線，那麼它也只是普通的紅三兵，而不能稱為三個白武士。

開得多就貴

哇2隻細價新股都升2,3倍

星期五牛到而家 扑暈自己又贏

邊隻

是咪叫我

重負緊數

都係見底反彈嘅訊號

24821 -1
加入玩完巴

咁就6點了

喂 唔跟跌我點入場

1455 1408

是但買都贏
記住random walk theory

samesame

狠死到
係咪想聽日勁假殺250

TVB股價急跌逾8% 創28年新低

仆街了

咁升得

又要輸錢啦

夾死人咩

仆街

好彩冇熊過 15:50走晒
咁九月高位係250定252呢

仆街了尾市-1 又夾百五點 點解會咁

唔通聽日表演奈銀帶升

250點*4

夢巴玩咁大 四張

聽日唔會牛麻

反手啦，追得返

249都仆街

驚閪咩
今晚道指一定閪冧

做咩大家上晒熊船，我都未落船，做咩陪我被夾

你都on 撚9，港女唔跟跌架

買升=跟跌唔跟升
買跌調轉

又話我燈既，我過夜熊wo

原來呢度個個重熊

Random walk.... to space?

sing 到仆街wor,仲唔燈

夜期呃人架

之前咪話左見底反彈囉
點解仲咁多人PUT既?

夜期仲勁過日市

無位上車啦奈奈

Hong Kong market will go to hell
-Trump

而家佢地覺得係見頂

原來咁多人熊過夜

升幾日咁快見頂架咩
之前先話251先走,又話258
得我認真左??

今朝早都話好多牛皮熊

有你係到點會熊

收到風今晚打仗環球千跌

To hell唔係跌咩

玩完巴再加薑b 兩大燈神發力
聽日唔升都難

仲唔信牛2襟明

千升

現在全玩完了

升市多人put 是常識吧

我等佢穿上去249企穩先call

夜晚跌 日頭升 晍係應該咁玩嫁咩

牛軍 原來做夜期都係我地主場
出黎啦 牛牛嘿

轉曬勢仲繼續熊 邊個幫到你

嘩 今日高水

短期目標係3角形頂部
如果突破到3角形頂部(t+2確認)就行雙底,目標272
如果突破唔到,跌番落黎,估計241會再有支撐
跌破3角形底部就行雙頂,目標230

好耐冇見過期貨高水

今次應該無死 唔會燈到

多謝奈奈

好專業

2m

tsla 話咁快438 cls

阿媽係女人

大戶你養狗麼？

見到薑仔個狀態咁fit，我就知道奈奈嘅272必定會來臨
千升近了，淡雞應當悔改

咁係你犀利

一齊麥記加大

all in 跟奈b

仲可以橫行

In奈B We trust

跟刀仔學
不過佢個計法就多d3角形

等600蚊啦

冇睇陣升到咁
未上車啊

奈b話我地知聽日係咪升期三

又燈

燈唔到美股

講撚哂啦，個個變星爺.gif

第4季目標最高睇290

唉
飲左4日廢水
而家要飲番4日中藥，仲要每日2碗
有啲嘢真係要還架

我都係覺得而家做緊第三階段

苦過dee dee

我又出黎分析下，243鐵底，短時間應該唔會穿，上250會有好大阻力，當上唔到250轉番跌勢沖243，做熊最多食200點，頂到250個下你就發達啦，由9月10號開始個市一直未摸番個底番黎，大家睇住

唔苦 但都好難飲

咩事睇中醫

你唔好分析啦你分析親都輸

可摸以分色一下 牛軍的走勢？

其實你屋企係咪好有錢

最多賺多百幾點，兩日內必定轉跌勢摸底

聽日就會企穩250

睇心口

唔係呀
無咩錢

我都覺會企到一日
引近牛
之後趺到243-245殺近牛

出面又行雷喇
熊熊哈

鑽石底242
每日都小成交，唔知大户係咪草緊liqxxxxx
草夠就會試下爆上去
睇下爆到邊個位再決定到之後點行

無咩可能
大芋牛係曬 241 242
有咩變動大家都知咩事

升到無break
mola mola

無事既

聽日平開比淡友走得唔得？
佢地好慘慘豬

升咁多 ig得57%人睇好

心口? 豐胸?

就係牛冇咁重 先升得多
之前242牛極多 牛車極重咪妹下妹下

哇行雷行到地都震

其實唔係地震係打仗呀

聽日25000果一千條熊棒係咪開市即啪

出左好多粒粒

唔會痛 好快一野就啪

唔痛架

零食惹禍

濕熱

美帝又上

今晚食糊先

港女即回返D
反正之後都股災 一齊升爆先跌喇

cls 大芋

百萬大戶
養唔養狗仔

回下血姐之前輸油

熊軍，大家還在嗎?

有d想反手put

一晚執成一百萬

11點好似公布刺激方案
會唔會公布完倒跌

跌返喇 熊gel定先

熊軍吊唔吊到命

help 熊軍手足

幫緊你幫緊你

今晚千趺

就黎頂唔住喇

死頂聽日會好天

腳仔 今晚又要含住淚訓覺

等聽日殺250熊-1先

吉吉過夜

拍硬擋
他朝納dee 上返12000講聲
之前爆廠Del咗app

扑暈自己幾粒鐘，個春袋又輕鬆d咁，繼續扑多幾嘢！

扑爆你個春袋

大家唔使驚，最多頂到250就會跌

單丸也是正常

跟妳

TSLA FREE FALL

要見好就收再反手

出面講泡沫果時就係要升
出面叫緊止蝕止條撚果時就係要跌

AAPL發佈會後會唔會升呢

唔出IPHONE一定跌
雖然好似已經講左唔出IPHONE

跌返啦 冇野啦
熊熊哈

果然落雨就會趺
熊熊哈

V彈

唔好放流料好wor!!!

就黎想del左個支牛架啦

玩外匯算

疑咪住先！喂熊熊哈啊！

買咩

升緊喔,仲哈

人仔升得好緊要,話唔定仲有得升

沽歐元💶

玩匯係咪無百萬本都唔洗掂?
有無LEVERAGE?

美國對中國產品徵收超過2000億關稅，世貿裁定違法

美國：我真係好撚驚呀

可以玩CFD，0-115 張都係0.5%保證金

中國又嬴
聽日千升

All in 左sqqq，依家點部署？在線等！

訓醒收錢

thx bro!

熜機訓覺,訓醒收錢

訓醒數剩返幾錢

升能到傻咗邊到會跌

TSLA升到無BRAKE

聽日番工努力D啦傻西

明知道今天開put 想要賺錢不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
沒有那一天 現在發現
真正賺錢的人獨自去了 買call

買咩燈咩，我屌咩

夜期又開始獨立自插
美國企穩280萬回調完又開始龍市

支牛個股票收益計劃吹到1年賺4x 萬美金

咁吹??
LINK PLS
1000萬美金入場費??

原來係一萬股tsla 借一年先4x 萬，睇錯添

其實係一個對賭計劃
富途好識搵錢

熊b 死了

可能反高潮聽日平開就落

起碼剎左250 先

未必

有牛熊街貨睇未？

有啦

睇個樣 250殺完就落

Adr跌緊計唔計

ADR假架

妹緊落去
睇黎唔想裂口升
又或者根本已經彈完

暫睇聽日先低開

今朝開市幾貼adr 喎

要落返去

港女理得你美女上天堂
幾有性格

慢慢碌落山

夜期未必咁大參考價值？

我今日無睇
但平時睇ADR係咪都跌,或者升得比較少

Adr 係咪都低嫁啦
要買港股咁容易，仲洗鬼adr咩

前幾日，日日Adr都低2-300
個市咪繼續gogogo

食嘢先

咁夜仲食 好肥

夜晚肚餓

港女做咩春慢慢碌落去

決定慢慢轉移資金去美股

港股垃圾

apple發布會

好唔健康ga

永遠只係識跟跌
垃圾

但唔食嘢會胃痛

咁似家姐拍片食果d

係咪7 仔咁多料嘅

幾百蚊盒月餅 刀叉都無

邊個家姐

唔係呀 去外賣

不嬲都冇嫁啦
食咁多野，你心口D粒粒有排搞

早睡早起咪得lo

微辣果個

唔係架
不嬲食開都有刀叉

我都早起架

無睇好耐

去訓啦奈奈

呢度就咁睇要100蚊

已經轉左,一齊去美股搵食

$70 奇蹟魚蛋

寧願食麥當勞好過
澳門D吉吉實在搶錢

賺到錢可以加大

呢間好好食

比TSLA夾左棍,淨係夠加大

買左咩

邊間等我都叫，肚餓

你澳門架咩
奇蹟魚蛋
不過我對美食無咩要求
岩先個月餅🥮都好好食

原來係澳門都係叫個uber eat 先

APPLE個發布會悶到鬼咁

都無咩新嘢

奈奈成日食咁多宵夜點解仲可以咁瘦

係咪啲能量去晒超能力度

其實肥咗好多
想做運動減下肥
但又懶

當你做開習慣左你就會鍾意做運動

聽日再減

TSLA

熊軍頂埋今日就可以捱出頭

今日打靶啦似借世貿單嘢去炒高

仲乜買咁近250應該點都會穿一穿

跌返曬
熊軍gel

本來250開市即啪 宜家贏到開巷

24848熊可以點

miki 閪冧救熊軍

我好友黎幫熊軍哭喪

仲有個半鐘求侵侵出黎救市

可唔可射粒核彈去北京

今日個勢係點？

升勢，穿249追call

穿249 都call?

低開低收

轆落山

WTO 救左熊軍

升穿

港女玩獨立思考。。。咩都唔跟 無路捉

你唔係仲有堆熊未走咩

有呀 有近有遠有個股熊
一向比大戶追住嚟打

熊軍酒呀

今日似見紅喎

道期就轉綠燈

痴撚線，又係一條直線扯返上黎

點解上星期唔放哂啲7500

開市平開比淡友酒啦

淡友又然

冇直接開250算好架喇

on9架 期指扯曬旗

熊b死了
多謝你比2餐m記我

開市熊QQ先

棋子扯到呢

又升

唔好再升啦
淡友頂唔順架

QQ

24750

平開 打和 淡淡又燃

20000換股
隻野郁得勁慢

249幾已經轉強

平行時空?

set24760都call到
今日閪冧啦

一棍插落地核

唔準你咁講佢。
人地死得好慘架啦

on撚9 打完句野就呑棍

期貨飛天

點會跌。唔好傻啦 傻淡

大芋

仲未死

開市唔上250好唔好意思呀

248 GG

升完，跌得

249 250 唉咁近唔殺好難講

今日似奈銀帶升

你地有大戶牛
我地都可以有大戶熊

農行 建設都綠 得我隻工商仲灰緊

飯仔有冇上車呀

全因為你買左

頭先競價嗰陣係全紅得工商升四仙架

我係對面線上錯車

首領帶領上255

一陣就熊鳩隻QQ

希望收市都升到4仙以上

又睇大芋打交

原來牛熊六四比

希望返到屋企 轉返車

可能一陣你賺呢

殺咗25000熊先會跌啦

真係閪冧

薑b你隻熊點？

等陣又牛gel牛牛哈

大芋打曬交

早晨咁多位

#熊gel

見紅

牛gel

今日250

十點前唔敢買

爺閪自插緊 驚閪 熊gel

今日食包包
火腿芝士包

今日做咩唔著短褲啊

做乜一綠燈就咁靜

佢係咪有暗病
人地升 佢都唔升嘅
仲話全中國最賺錢企業
正一垃圾

妹到咁 點入貨

又係火腿芝士

今日做乜著褲呀

249都上唔到 快啦
要入熊

外賣仔升唔少喎

呢幾日都無奶奶飲
好似爭緊啲乜嘢咁

期玩到高水

凍凍

10點棍

期指大芋打曬交

好耐冇高水過

港女癲撚完未仲未撚上250
仲係到妹乜鳩呀

QQ快d跌啦

散戶熊之絕望

跌返啦

你走到未

酒啊

期貨轉燈

典解呀
典解要咁對我

0005穿

守到250就贏

即日補裂口

熊開始吞棍

入左100支持 諗住回收 宜家又冇野

明明綠燈 轉眼變成

屌 引熊咋

匯豐

晒冧

此熊爽死了

打和走咗put

五仔

牛軍準備入場

熊軍，贏夠啦，要走啦

終於穿$32

熊燈

悔改啦悔改啦
唔好再趺啦

快穿30啦

希望變散戶熊今日到20

diu 入牛即夾

快撚d240la

引完熊未呀屌

踏入9月開始個市都好難玩

琴日到今日真係太戲劇，原來一切都係引牛而發 熊軍哈哈哈哈哈哈

agger 冇方向睇

爺閪轉埋燈

啲海盜又頂實

痴線
垃圾港股

加入牛軍係咪穩陣

5 號仔隻垃圾

大芋轉左倉期指高水
熊gel

突然間覺得美女好過港女好多
媽咪麵轉玩美女真係無錯

牛軍準備十點坐穩火箭升

止左蝕未呀

變咗奈銀領跌

硬好做左牛軍3日 無走過 7格

屌奈銀

美股好多正股1晚都5%
你玩埋CALL刺激過玩牛熊
仲要易捉路D

走左

咁少既

牛軍welcome u

尋晚call左標普500，目前輕微坐艇中
但港女D食相真係好核突

真係引熊

點解CALL標普?
因為搏個刺激方案刺激舊經濟??
藥苗科技琴晚大主題大爆wo

冇呀 我Q熊都賺左9格

逃生門就閂 平咗佢輸五百算

快d 殺上250 la

你牛定熊呀?? 而家都仲未出到方向

琴日收市-1

我唔玩近牛熊食大浪算

Yes，尋日埋伏定，今日博佢開完會全市爆上
前日買左生果5倍孖展 坐隔夜，尋日一開市即放都已經執到部iPhone 12

升到冇break未
但咁多牛軍仆街了

你-1 都仲輸緊50點
你而家反手啦一係

得嗰100點波幅

匯豐熊又派錢 $20🤙

牛熊6:4 熊軍死硬

唯一嘅解釋係牛皮熊

上A跌少左,係時候上牛車

已經加入返牛軍 可以殺上250喇

牛軍全面進場啦喂

我地有大芋熊

反手咗牛就夾死了

今日熊軍話事

我的媽呀

升旗易升得咁爽啊拿
要還架

做咩事跌？
Call or put or 花生？

為何重頭又是這樣跌 又這樣跌
深宵裡我哭泣靜待清早
當天我與你真的buy錯貨
今天我蟹晒又如何

唔敢亂上車

已經上左比佢夾緊

我就夾死

悔改啦媽咪呀

期指挾住唔比升。。

睇黎250真係有大芋熊

miki 爺閪都叫有一棍升返
港女比人壓住
升得個小小

唔準悔改呀首領 殺上去呀

好難玩呀
再輸等4點去CALL美期算數

期指比人㩒撚住。。。。

玩閪咩屌垃圾港女
有冇美股師兄帶下新人

You miss the chance

求帶

美股認真討論區玩正股
賭場三叔公玩option
你想跳樓定心臟病發豐儉由人

係既 TESLA 又上晒火箭CLS 公司

反正都入賭場 我地不如近近地玩百家樂

我入過去 睇真d成人台黎嘅

2-3日由350升到450

而家追上500仲有可能

新手揀正股啦唔想JUMP住

邊條仆街㩒撚住個期指

我入過幾次都唔覺嘅

慢慢中風又得 立即中風又得
得左

去澳門要健康鹿 不了

我入過幾次都係

其實係咪全球老散有共識夾份推高佢
實在太出名了
連無買股票既都知呢隻升到痴線

期指妹緊時即大芋轉緊倉
走啊

我入親去都好正經講緊買咩

我平身諗住280入 太天真 已經飛咗天

好快就行第四階段

鹹濕妹 正正經經聽下人地買乜咪好囉

班大户可以㩒到恆指幾耐？
我唔信佢今日㩒足全日

你無辦法
太多無知錢去投入TSLA呢個龐氏騙局
正如美團 一樣
結果係點咪就係有玩都發哂

我又買唔到美股

又係音樂椅遊戲
不過呢個遊戲99個人發達，剩返果一個輸到永無翻身之日

學下嘢丫嘛

大芋熊話點就點

但係呢張音樂椅仲有排玩
日日港女比大戶玩弄
不如玩音樂椅開心又HAPPY

可以報驚未

相信唔少人又等緊回調
即刻ALL IN 因為知實會推返上
好似03沙士果陣樓價咁
跌多次全港賣肉賣腎都會狗衝買樓
TELA到底仲有冇回調機會

港女比人壓住黎屌
想點

Mon Po大戶 我放棄啦 你可以升啦

好撚廢

吉撚左啦
慢慢玩啦大芋

屌 至少殺埋肥熊再落先公道

每一次美股回調完就係ALLIN機會
條友都醒啦,成日比D似是而非ge黑科技黎托股價
佢自己都想隻股升

好撚煩呀 係咁㩒撚住期指

一陣爺閪miki棍落
港女仲唔落谷底

大家有咩心水

毒品調查科電話幾多？

食花生算啦入咗場覺得今日好難玩

大戶 你有乜心水
想跟你發達

隻野再咁升法，間公司隨時可以買起成個西班牙

999

TSLA 460 CALL

250

大芋係咪轉左倉？

等大戶指教

點解Tesla 係龐氏騙局

TSM

盤前不問價入

好呀 快少少唔該

屌大戶又引熊

急不及待想做淡淡了

做淡慘過做雞

呢排學緊期權唔得閒

250 開淡

TSM琴晚升係食A14 所以升
可能會少回一陣
可以轉坐AARK等佢上100

痴線又比大户㩒撚住期指

撚去到咩 250咁多大芋熊

散戶跟風執兩餐咋

都唔係個回事，最多叫over speculation

Aark 想佢回下 再入 新手試水溫得5股

唔買蘋果？呢輪佢都落左鑊，炒得幾香口

248熊必須死！

我用字錯
最多係騙局
唔係龐氏

不過話時話個勢好似係想夾淡

你而家114入到坐一個月應該都有唔錯發展
前日琴日入就做蟹

On9 第一次俾賣家加入黑名單

跟

你JM9

做事不認真

你做事不認真

chinasin

一買一賣 都做事不認真 係咩玩法

親，你買咩

等一個月，基本上即係等佢iphone發布會

On9 我黎買野架喔
屌佢老母

有冇多啲對話

我未入場

賣家咁有性格，有生意都唔做

大户 打救一下牛牛啦

係呀,就係等APPLE 5G
如果跟IPAD出埋TOUCH ID 升到仆街都似

我覺得連騙局都講唔上

法巴牛個莊死全家啦 係咁食格

痴線,以為殺上
點知又妹返落去

比大芋㩒撚住248都上唔到

如果好似ipad 咁放去power 制
一定要裸跑

摸下風向先上車

未夠lxxxxxx

買ps插件
佢話幫我選軟件
問我電腦系統版本
我咪話係win 10囉
之後就話我唔認真啦

sing sing sing

壓住唔比升
到冇力升個時就free fall
撚狗市

郁得慢咗好多

變左高水 酒啊牛軍
大芋熊殺到黎了

慢升之後會???

咁的確有home professional enterprise
但係佢咁樣擺明唔想做你生意

我一格都未賺

唔怪得跌啦原來又落雨
明明咁猛太陽架

無買3033就日日升

今日唔想玩了痴線的

入咗熊
唔走唔止蝕唔睇市
緣份到自然240

我成個資料影晒俾佢睇都唔認真？
咁我都唔知點叫認真

屌又跌返

今日個市完全痴撚線的

邊有客服做到咁
條友真係CLS,唔怕比人投訴

笑左，唔怕啦咁多間

我止蝕走左啦
唔到24650唔CALL

我都唔知發生咩事

熊車出發

陰升棍落大爆邊，然後都係247XX....

嘩屌 點解咁嫁

直落冇水花

又跌過 屌呀？

撚到仆街做假升轉頭3支針落地獄

醉哥走唔走

隻匯豐熊有大芋買入。。
gun買左

話時話啱啱先發現聽日又多隻三零碌柒腳仔有冇性趣

依家好似買咩都死咁

好多隻,但係有乜分別
懶得去查資料
槓桿係咪一樣

升得好地地就棍落，想死

Hold住隻牛過夜算今日個市食咗屎

玩期輸極仲有個譜
玩牛熊又食溢價又輸錢先重傷

走條毛咩

Same

等佢升返算

牛軍有無吞棍師幫手吞左佢

W 牛軍唔洗驚

我驚佢棍棍有力反殺245牛

好多熊大手買入

5 仔轉燈夾死你

比人壓位都叫升得好好地咩
你睇miki 爺閪升到咩位，港女升到咩位

收到風240熊車即將開出
本熊車將不會停站

熄咗個app當乜都睇唔到算 輸到哭撚咗

原來我真係返到家鄉 依家左一巴完右一巴
哭撚咗

幾時拉哂班大芋

頂, 中伏...
一入call就跌

嚟啦!
讓世界感受痛楚!

24670+1

dklm 唔殺250

點解插 唔一下過 係都要拉返上再插

大芋熊 250 confirmed
好多大手買入。。

係無能力殺

之前都冇殺240牛啦

邊隻呀

要報驚呀有大芋操控股價

養左幾日都放生

入得牛啦

同大芋同船

牛軍前幾日唔係好串嫁咩

勁假囉真係
242差200點成交又低推落去話咁易唔殺
而家248又差200點唔殺又推返落去

星期三
熊軍主場返返曬黎

1手呀

做咩又升返

哭能左

仲係紅燈

熊平倉先
過夜熊都係食得1格
痴線
食啲嘢先再玩

明明熊軍串左兩個星期

唔落埋246？
大户食撚屎啦

轉燈啦求下你

大芋派M記

熊軍串過馬撚

好悶，有冇100點

打俾毒品調查科

發現到有大芋故意操控股價！

入少少出前一丁

似就跌到仆街

醉巴係咪hold緊

是

估今日收跌少少

悶

屌25000 - 25300養落勁多熊囉....

大芋熊
又呃緊老散錢

死都hold住算大不了咪等

248.3 都有大芋熊
跟買左

落地獄未

都話上證彈高沽柒佢算數啦
佢破唔到大頂一定仆街冧番落去

落咗啦

24700call左

唉想死 點玩都輸

Ching 反手咗好多次？

慢慢嚟 返工對沖啦
我都輸到想JUMP好耐，啲錢慢慢追慢慢還啦

唔驚 彈冧閪彈

聽朝港女升少過500我切柒煲粥

棍升

跟你個fd買啦
另一個飯成日贏架

還掂都係唔識郁不如諗吓晏晝食乜先啦

250大戶熊confirm

夠唔夠大家分架

248.3 都有匯豐大芋熊

棍升陰跌大單邊假彈，之後睇一睇
𨳒，無郁過，這就是港女

呢煲粥好好味

磨爆d輪

我239 牛

食飯 free fall

唔好呀

239驚閪

屌上錯妖股車豬撚左900

咁大信心

睇option 倉都知大戶鎖哂位

條氣好唔鋸
手多高J

落多啲米，一人一啖仔囉

衰咩

閪冧

膠巴

好想加沽

1953？

1455

唔洗多 兩三次就夠

HUG吓 利申非GAY
都唔知追唔追到數
今個月啲供款卡數都未知點

繼續返工對沖啦

Hug埋我

都話夜期用嚟比牛轟打j

攬埋我

朝早有4 格冇食到

富婆唔好過嚟抽水，明明係噉中plan

入多5手匯豐熊

係咪講緊小拳石 佢真係成日贏

轉左
日市熊軍主場。。

仲要開市即贏

美團又升咩 幾時落地獄，我啲熊好瘦，就嚟死
大戶唔好抽熊膽汁啦

屙完屎就走左班熊車

trump trump, 港女再唔跌我就叫人投Biden 啊

我都有豬嫁
只係哩排小左

個市好易估

都無買到 中左都無用
得隻爛鬼工商

係呀
跟下人算啦

Carry下啦

佢自私贏

手持匯豐熊到245食牛

你贏到 進化滾動岩喇 改名啦

獨食難肥呀

又跌la

唔好同大芋作對 走啦

救命呀 悔改啦

輸到傻了

邊有
咪話開市熊鳩QQ囉
食晒QQ個跌幅，之後就食花生睇港女壓升同落地獄

技術調整，健康升

有貼士@埋我啦

信奈奈

諗住坐到幾時 其實無咩升值空間
定諗住長擺收息咋

可惜琴日無升800

信呀

悔改了輸返曬前2日賺哥啲

一樣就黎-10 格la

擺到見啲c9走就跟佢地走～掛
走唔到就收住息先
再唔係留俾個孫

止啦 仲牛
242都死頂
叫你唔好同大芋作對

hold 到 收市放柒佢

已經-10格

跟著聽日高開我就真係哭撚咗

下奏比個逃生門牛b走下啦

唔知呀唔想知呀！！！

穿246我入熊了

喪跌 無錢買新ipad喇！！！！！

如沒意外 下午會收DL

牛軍驚閪咩
陣間道指啪粒春藥爆二百點上去都得啦

希望下午會反彈

今日成交量好似仲小過前兩日
大戶輕鬆操作

大芋幫幫手彈返上去殺熊得唔得..

冇錢換電話啦 救命呀

睇死下午又磨番上去跌幾十收市

岩岩起身, 250未

都係pro爽d

尋日笑我地熊軍笑得咁開心啊啦
冇左升旗易effect 你地班牛軍只係笑話

玩完巴put左 又fatfat

匯豐熊248都未死

所有人都破晒燈

1000